大陸玻璃心趁宜家又想踩吓港大博刷存在感

港大幾時淪落到要同清北意外嘅大陸學校比

以外 粵拼打錯sorrrrr自罰

推
見到成班大陸人繼續話年輕人搞事香港flop又唔覺得塞曬人地大學有問題

由鳩佢喇
乜春省狀元咪又係死都要仆落黎讀
開得啲咁嘅on9 post班狗仔啲眼光咁窄
你驚死佢有幾叻有啲咩一流大學讀咩

佢地真係信陽光司法wtf

Who fucking cares

學識寫英文論文先啦
archive都唔收啦

好正

唔好入黎hku please

btw, 港大有zhang xiang 咁既校長, 真係好大機淪為中國二線大學........

要踢走佢首先應該要踢走李蟈蟑

佢只不過係一堆「翔 」

push

唔洗hku出場
淨係City poly都吊打清北之外嘅大陸大學啦

咁復旦又不至於。

復旦都幾出名

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

NDS又要講又要佔用學位，如果全部quitu鬧香港人先叫有底氣，如果唔係真係成班垃圾廢柴